其實食格仔餅落咁多款醬有咩意思！

利申。牛油+花生醬已經得啦！
又撈埋沙糖，煉奶，糖膠。小心清腸胃

清下腸胃唔好咩

岩呀

煉奶

砂糖先係精髓！

砂糖咬到有口感

架砂糖先正 唔識野

你跟本唔識食

覺得煉奶重要啲

煉奶+牛油+花生醬 先係完美
有D仲會加埋沙糖 但煉奶已經夠甜唔加都得

加辣油

砂糖唔係要甜

多奶多糖是常識吧

加燒賣先識食

牛油+砂糖+煉奶+花生醬
一定要齊 唔齊不如唔好食

走牛油, 新鮮整起溶撚到連埋其他醬滴出黎

就係要撈撈埋埋先有果種風味

糖膠?

煉奶不了

yeah！

落沙糖係要個口感 加左之後差好遠